硬sir老作話警力開始唔夠到底有咩陰謀？？？

有人踢爆咗佢講大話，因為有解放軍

黑警重有小粉紅天使，打幾耐都得

黑警內部各階層，出現兩種截然不同嘅風向，大獲了

有一刻我差啲信咗

叫解放軍出營
黑警（江派）
共軍（習派）
有人想要習出（正式出兵），目的拉雜狗下台
再咁落去香港會變真正內戰戰場
江 vs 雜 打巷戰

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

追唔晒 post
小粉紅天使係乜黎？

叫大家休息？

應該唔係

佢三萬警力唔係唔包文職嘅咩
同埋好似而家轉咗做兩更喎

支那慰安婦

仲有大量按摩天使回血
一條龍服務